人在外國 冇嘢做好悶點知有人送上門畀我撚

疫情期間冇嘢做, 點知有人送上門解悶, 畀各位睇吓笑吓一齊解解悶
btw 唔好捉我英文有錯, 英文U扮鬼佬好辛苦

大家冇嘢做咪改吓名, 送上門畀你玩

想加你steam